有冇人成日知道有電話打黎都唔聽

攰到唔想同人講野